居屋2019集中討論（4）

照copy返上個post既資料 多謝上個post樓主同各位巴打整理

留名

發覺copy漏左

想問下宜家都未有申請編號係咪啫係gg

我都收到交易編號 無收到申請確認e mail

我岩先睇返email，原來一早已經俾左個申請編號我

想問下屋邨辦事處交綠表，大約會幾時收到編號

支票又末扣，有無手足已經收到

我都未有

想問下我個白表申請編號係W0XXXXX
咁即係白核定係白非核??
我係夫婦申請

結左婚一定白核

乜都未有

點解樓豬尻計果個概率 綠長個機率咁細？

個個係有得揀樓既"機率",唔係"成功率"
e.g.綠家排到好後都有得揀，但係得返賣淨蔗，所以唔撚揀

確認申請email 會射左去junk box

76 ！
幫我跑出黎呀， 屌那星~~~

姐係佢有得簡 但唔簡？

今日房署打來，冇聽到，可以點做

唔靚咪唔要

有冇綠表申請者已經收到信or email?

我都未收到

我喺綠表申請人，已經搵左房署簽名，但仲味收到申請編號，有冇人同樣喺咁？

我阿

未收到/見唔到信 可以試下係信箱到搜尋 ‘申請’

有無手足未收到申請編號 但張支票又已經過好數

我都收唔到申請編號 但信用卡過左數

網上申請仲未收到編號？

我都未有 支票都未扣數

有蓋印唔洗驚

想問問，我有樓係我名，重供緊
我用爸媽名抽
假設抽中，揀樓有冇得再加我老婆名落去比老婆供
兩老都接近退休，應該要靠老婆供

冇

好的

未有

想問下綠表抽兩房單位月供一般要幾多錢？
小弟啱啱u grad，準備9月開始做野。屋企人入左綠表抽屋，諗住抽中就留間屋比我，所以會由我供。雖然我好想要間屋，但好驚fg人工太低供唔起

價錢同白表冇分別

我首期比少5%，每月供款唔會貴返？

會，但係唔洗壓測wo
你人工幾多先

我非專科，出來應該15k左右

最貴同最平兩房差好遠

我心水係將軍澳或者馬鞍山既兩房，中層已經好滿足，有無景都唔太緊要

當問銀行借200萬既話居屋最長做25年按揭，月供大約9000， 外加每月管理費連差餉大約1500-2000左右

如果問借300萬做25年，就月供約14000

2房假設 450呎, 當7.5K呎, 大約3.4M
供9成半即係3.23M, 25年, P按2.375%
月供$14,288

以上僅供參考, 網上都有好多按揭計算機, 你可以去自己計下

房委會推售的居屋及資助出售房屋項目，雖然會向參與承造按揭的銀行或財務機構，提供按揭還款保證，包括銀行不可要求買家，為按揭還款提供其他擔保。然而運輸及房屋局局長陳帆今（26日）回應立法會議員書面質詢時指出，銀行或財務機構可拒絕向任何買家提供按揭貸款；又指房委會的保證是一種不足額保證，倘售出單位的收入，未能全數償還業主拖欠的貸款餘額及利息等雜費，房委會只會支付欠款，並會向業主追討所有欠款及利息。

陳帆回應稱，為協助房委會資助出售單位的買家，取得優惠按揭貸款，房委會會向銀行或財務機構，提供按揭還款保證。然而銀行或財務機構，會按商業營運原則，以審慎態度批核買家的按揭申請，也可以拒絕向任何買家提供按揭貸款。據了解，銀行或財務機構在審批按揭申請時，會考慮所有相關因素，包括申請人的財務狀況、過往的借貸記錄、物業狀況等。

倘業主把購買的資助出售單位，抵押給銀行或財務機構，而又在尚未償還所有按揭貸款前終止供款，銀行或財務機構在根據「按揭保證契據」索償之前，必須用盡所有補救方法，包括追討買家繳付欠款及將該單位出售。

陳帆稱，房委會的保證是一種不足額保證，即是若出售單位所得的款項未能全數償還業主尚欠有關的按揭貸款餘額及一切有關的利息、法律及行政費用等，房委會只會支付該等欠款。此後，房委會會就有關欠款向業主追討所有欠款及利息。

大家要搞清楚

政府提供擔保，但出錢嘅係 銀行
銀行係做主嗰個 有權say no

白單編號W123456應該點睇？邊個先係攪珠號碼？

有無綠表巴打收到編號，連支票都末過

有冇綠表巴打仲未有抽奬編號,大半個月乜都無

最後兩個字
w123456-> 56號波

想問下入息限額係計交表嗰陣定抽中揀樓嗰陣？
加人工後剛剛超過單人入息限額

到時一大推人56又點排先後

咩都未有

綠表，上網交表，落辦事處簽左名，未有申請編號too

白非核填左表咪ON9?

係
送錢俾政府

你扣左支票數未？

一樣乜都冇

綠表係咪未咁快做嘢

Same

我綠長申請，仲未有籌號

白單重未收到編號

似係

得返一個月

唔急啦

上網用信用卡交，扣左數架喇

Green Form 已扣數

有number未？

仲未扣係咪玩完？

唔會啦

綠表不嬲都嘆慢板
驚閪咩

白單今年係咪應該高機率d呢？

白核無理由會簡一人單位掛

最細既單位細極都有實呎280呎.. 仲可以間一房出黎，兩公婆家庭都會揀啦

依家出面私樓200呎樓下都大把人買同住

白核今年應該會好少少
單位最低都有280 其實間一房都住到2~3人既(香港地…大家都明)

留意之後仲有無居屋盤起緊
覺得有得簡就簡左先,如果唔知要等幾年

嚟緊可以賣得嘅 應該係
鑽石山上蓋
皇后山
東涌海皮54區
沙田傑志中心

等緊起嘅有
馬鞍山路 近山邊
北角插針樓
安達臣(睇下佢拎嚟做公定綠置
啟德好似仲有
港島西 加惠民道
柏架山邊
仲有明華大廈重建

皇后山同東涌佔大數 兩舊大屎

我相信屎都大把人食

齊齊做開荒牛

不過個人覺得皇后山真係不了 東涌還好

皇后山真係開荒要係隔離自己種田先有野食

今期d單位最好

綠表扣左數嚕

200萬內
實好多人

唔講飲食呢啲生活配套
諗起每日返工果下已經不了
仲要一野塞咁撚多人口
淨係想搭車出去轉地鐵都難

依個位買黎退休就差唔多
不過我相信到時依然會好多人狗衝

真啊居屋咩位都有人要 因為私樓價錢太離地

一定會散到 咁多人抽
只係散貨速度可能好似上次東涌咁賣好耐

小數點後幾多個位既問題,唔洗咁上心

已婚二人家庭係咪已經係核心家庭？

啱啱收到信個申請編號係 W2xxxxx 咁 ，單人申請個d又係W2xxxxx ，有冇問題？

綠表有冇師兄仲未收到email

小弟申請左白表家庭同白居2，只收到白居2的信及編號。係分開2封信定點?有冇巴絲知道?我填表申請

分開2封信

我

巴打，如果用綠長買居屋，後生同長者做長命契，長者能否係六十五歲以年紀老邁的理由，將一半契比埋後生？

可以落兩個業主名

等到2046，打1823去問又話有我記錄🤦🏻

綠表過左數

情況一模一樣 未有申請編號 岩岩打左1823去問
答覆：已收到申請 但處理中 好似話8月份之前會處理哂所有申請

你申請完白核又申請白單？

白非核3XXXX派到甚麼也沒有 絕對0%

傑志中心

我申請白核係W0xxxxx
其實有無其他申請者可以講下個編號有無其他字母去分別唔同組別?

疑似扣左數，但仲未收到抽獎號碼

白單係我個fd
我見兩個人 編號都係W 驚自己填錯

傑志中心好似仲未拆應該仲未傾掂搬去邊

中心同公園之間有一塊地
上年比施麗珊突襲成功 改返左做居屋地 起單幢
所以應該係講呢塊

但呢塊地石門中心本身都佔咗邊緣少少
同埋一定會諗辦法趕你走㗎啦

起緊沙塵滾滾點踢 起完更加話滋擾民居冇得踢

W (white) 係白表， G (green) 係綠表，無問題呀（好似係）

綠表已收申請編號

巴打幾時交表的？

想問下email收定寄信

六合彩時刻

仲有成個月先抽

5月31日

Email

喺咪味有攪珠日期

知唔知綠置居撻訂個兩個單位會點

有錢得濟？

唉，乜都末有

會響之後果期綠置居放番出黎俾你地買 同居屋一樣

土瓜灣高山道打緊地基（今期何文田居屋對面）

公？綠？居？

白單咩都未收到信...

綠表 visa比錢 收到編號

可唔可以理解為白非核係一定無得抽新居屋？

佢每個cat都有quota俾人上居屋既
只係越後就得番D細單位買

btw
今水有白田重置
佢地會㨂晒先到開始俾家有長者
所以會再難D抽中

綠表仲未過數
會唔會dq 左

白非核都有？ 我見上邊好似一個都無

原則上有
只係因為家庭隊係俾晒核心先再俾非核心
同埋以依家申請人數爆成咁 非核=唔洗排無分別

即係單人仲好過白非核

你岩 單人最少有500個quota

水水都有D乜撚野重置優先
痴撚線

幾時攪珠呀

係咪仲未有no.?

綠表入都仲未收到

白單未

未有號碼

幾時抽居屋

綠表未有number
下個月就攪珠喇

我系白單 前兩個禮拜已經收到信同number

有冇人綠表，但已經收到申請 No. ?

ching 係收EMAIL 定信?

仲未有聲氣，打電話又打唔通

7月12號原本巳經send左比我呢幾日係咁打都無人聽

有無手足綠表落辦事處交表

支票扣左數，但又末有no.

電話又無人聽

其實又未到抽籤日
洗咩急住要number

收到了終於，封email零晨兩點幾send

我都收到喇

Me 2

me 3

02:33收到

我果封0259

巴打係上網登記？

我係

收到email 了

0241 here

終於收到申請編號

我連支票都未扣呀頂

有個問題
上年有40000幾個綠表申請，但得2200個單位
但點解綠家有74%中簽?
條數其實點計

我都係零晨有

排得後嗰啲得翻細/偏遠單位情願唔要，分分鐘住緊嗰間公屋仲市正

今期全部都係靚位置, 都冇偏遠位置

超遲至網上登記，最後一日先返去簽名。

冇錯今次係近年最後一擊，之後果啲狗也不屌。

之後仲有鑽石山上蓋

親身交表已收編號

X2

但得六百幾個單位，除時連綠表家庭都冇份揀到

因為去到後期，揀淨底堆東涌1房同開放式， 好多綠表都唔會要， 咪係咁叫綠表家庭黎揀，所以好多排得後的綠家都有收到信叫你去揀，但實際你唔會要

再加一

綠實最尾個日交，打電話去有編號
未收到既可以打去問

綠表尋日已經收到喇喎

收到編號 過左幾日之後話我張票兌現唔到 可唔可以去仲交

有無巴打仲未收到號碼？

咦，老媽子話收到了

網上申請之後即時自動回復既個封email上邊既申請編號係咪不能作實

唉 屌 好擔心

果個好似係交易號碼黎

佢咪寫左用於攪珠用途

未收到既綠表巴打可以打去房署熱線，我岩岩都問到編號了

.

ThZ bro
我都問到了

家有長者係唔係遲d會收多個號碼？

唔係

咁優先選樓既另一個號碼係咩一回事？

冇長者根本哂氣

email 咁寫, 係咪等攪珠就得??

yes

有冇綠長仲未收到號碼？扣左支票 但收唔到email/信 打左熱線都係話未能完成指示

我琴日收琴信了

你發現左新大陸了

利申：上年白長已經住緊

白長唔係頭十個都冇機會

利申：白長

我都好似淨係收到一個no

剛剛查到

申請編號只得一個（G xxxxxx)，而各人的揀樓次序會響攪珠結果出左後一、兩日會出，房委會官網會查到，

到時你見到你的號碼（綠/白長）會分別有2個揀樓次序:
綠長係GE xxxxxx 及 GM xxxxxx
白長係WE xxxxxx 及 WM xxxxxx

幾時搞珠？

我想問如果9月結婚，假設我個號碼攔中左，可唔可以到時由白表單人轉返做白表核心嫁

因為睇哂需知但都唔係好覺有寫

唔得

收到信話我重複申請 dq 左 唔知做乜鳩
剩係俾左一次錢

會唔會你屋企人帶埋你名走咗去申請？

綠白表唔可以一齊申？

我自己單人白
屋企申綠有我名

shit..岩重新睇一次須知 原來唔得
送左幾舊水俾房署

on9 ，房署真係賺唔小

原來真係有人中招
一早叫左睇faq先申請

你自己送人頭冇計，房署心水好清，唔會比你一人開幾瓣入閘，即係你屋企全部申請已dq晒

又少個對手

知唔知8月幾時攪珠？

通常最尾一兩日

到時中咗一定會多謝巴打

仲未收到搞珠no.
第一次抽 網上申請 覺得好少野填
會唔會係我填漏野

幾時攪 ?未公怖?7月尾喇bor

過咗數未先?
我網上申請過咗數即日已經收到receive.
第2日就收到攪珠no.了...無理由咁耐

我都係 短訊email check過都冇

打去問

估唔到真係有傻鳩

抽獎號碼上網填完就收到email
好想知佢究竟幾時攪珠

準備踏入八月 好緊張

申請編號（「居屋2019」）（白表）

就係抽獎個號碼？

快d到月尾

幾時攪珠呀，等到好心急

快啲攪珠比我死咁條心 唔洗心掛

房委會料8月15日攪珠

新一期居屋何文田冠德苑、將軍澳雍明苑、馬鞍山錦暉苑、長沙灣凱德苑、火炭旭禾苑及荃灣尚文苑，合共4,871伙，已於早前截止申請，並暫收到30.2萬份申請，超額認購60.5倍，破歷年紀錄。據了解，房委會已暫定8月15日攪珠，結果將決定誰能上車成為業主。

年年創新高

我仲未收到搞珠編號, 最遲會幾時收到?

唔知有幾多重覆申請呢

600萬 比幾多首期好?

你有幾多先？可動資產60%70%？留啲裝修、備用

600萬首期

本身係想最低首期 但好似供好大

息好多添

重建戶可以諗定買咩單位

係 好惡頂

比一半都3球

個人覺得考慮通脹等因素根本應該有咁少首期俾咁少，有咁耐供咁耐
何況仲有ML account比你放錢

其實我本身都係依個想法 但600個比60個 變相要供540 計翻都3-4萬 其實都幾大負擔

你大可以將你多果d首期放入ML比佢慢慢扣同俾少d息
同咁樣你拎銀行同中介回既錢都會多d
自己計下數

一定借盡佢

利申：上年已抽中

都係600左右?

你有一億都好

有得借9成一定係借9成

剩番放ml , 再每2年轉按， 其他收息好過

月供3-4萬咁多有無巴打供緊講下

呢期樓王冠德最貴果個單位，賣529萬，白表做9成月供2.1萬，綠表做9成半供2萬2。唔使咁驚。

如果25年 就得 但利息睇翻都幾重

咁搞法 得白長有機 白核要頭一個號碼

綠長要頭幾多個先會有機有三房簡到？

想問下白單中嘅機率係幾多？
利申：第一次抽

今期同2018入表數量差唔多，俾2018你參考
白表單人只有中頭一個號碼當中既14%必定有得揀
你都可以爬返2018個post睇下實際揀成點

好緊張阿😰😰

白表申請9成係單人，咁單人就有250個名額揀樓嘅，第一粒波又揀樓次序前250先肯定有得揀，251起要前面有人棄權先到你。

15號未阿

有咩緊張，同買六合彩一樣，都預左唔中

想問綠長中獎機率大約係幾多

上年綠長=6%
上年白長=24%

綠長好ON9

明白 thx

問：咁例如抽到第一粒波係01，白單有好多人都係xxxxx01，如果分先後?

屌

綠表家庭無長者 有無機會中

買六合彩係咪包中獎？

電腦會再隨機排

屌點解綠長反而低咁多

唉 希望今年綠長機會會大d

其實綠長白長如果無晒2-3房揀 1房會唔會考慮？

夠住咪買囉 睇家庭需要架遮

公屋戶係可以用白長申請的

24%

我估係因為,
得返細單位唔要,
得返東涌又唔要,
所以咪低囉...

電腦會再將所有持01波嘅人，隨聊機排一次隊，再通知返你嘅揀樓次序。

一來多人啦，二來好多都住緊大單位，揀唔啱心水係唔會輕易放棄本身租緊千零二千嘅單位，去供個細咗/差咗嘅單位。

真唔真，公屋戶申請左白長，中左使唔使交返間公屋呀

梗係要交

即係話其實好多綠長有得揀樓，只係揀唔啱無要到，所以個比率先咁低？

2018 數據
| | 綠表申請 | 白表申請 | 綠表配額 | 白表配額 |
| 長者 | ~14400 | ~7070 | 650 | 650 |
| 家庭 | ~14100 | ~83400 | ~1365 | ~1365 |
| 1人 | ~7300 | ~145000 | 200 | 200 |
| 總數 | ~3.6萬 | ~23.6萬 | ~2216 | ~2215 |

綠長多 白長一倍

白長仲有文盲加持

有啲咁既事..之前無人講既

想問下大家收到個申請編號未
我見15號抽 但依家都仲未有個編號

打去問下
我網上申請，即時有

網上申請
即時比個交易編號email
跟住大約兩星期後
就收到申請編號個email

如果仲未有就打去問下

有了 感謝巴打

我打左去，入左身分證都話系統未能處理，然後駁左去1823但冇人聽

仲未計白表dq大半

除名唔得？如果戶主冇落名抽

但如果戶主係你爸
白長填你媽，未離婚嘅應該都會dq

如果係爺爺嫲嫲呢？戶主係爸爸

咁dq硬，除非雙親身亡先可以用爺孫申請

明白

睇返係當白非核，即係機會係零

係咪有email 就ok，冇信？

網上申請無信

th x

我交易同申請號碼都係同一個email既？有無巴絲知點解？我只收到一個email

打去問喇重上連登問

但我個編號已經係W加6個數字，我係白表我上網search過應該都係呢個編號攪珠，唔想打上去阻到其他人問更緊要既野

你追下post可能有答案
我係綠表答你唔到

confirm咗聽日攪珠？

上網search剩係話暫定聽日但房委又無正式公布先上黎問下姐

真 無晒消息咁

冇計喇，呢兩個月新聞全部都係反送中

【居屋2019】房委會周四早上10時半攪珠 決定申請者揀樓次序

我郵寄到而家都冇收到編號 票就扣左數啦
上個月個仔出世都冇時間諗居屋，打熱線check又話try again later

好緊張

白表家庭係咪要抽到第一個no.先一定買到？

三房一定無機會
兩房第一個號可以買到
之後果啲應該得啲一房可以買

白表單人想買無房係咪都要第一個號碼先有可能得？

同問

又晒250

白居二幾時攪？ 係咪一齊？

想問下綠家排第幾個number叫有機會上到？

等1030

三房去哂邊

白居二雞肋
九龍根本無乜得揀

要第1個no.之餘仲要前面d家庭揀晒先有機會到你

1030攪？

有無直播？

綠長 白長都唔夠分
白核又邊可能有三房？

就派彩了，大家緊唔緊張？

聽之前有人講白單要第一個號碼既14%的人先買到

白核求一個立室既機會

東網專訊】房屋委員會明日(15日)上午10時半於樂富房委會客務中心，為「出售居者有其屋計劃單位2019」及「白表居屋第二市場計劃2019」的申請，舉行攪珠儀式，以決定詳細審核申請人資格的先後次序和合資格居屋申請者最終優先選樓次序。儀式將由房委會資助房屋小組委員會主席黃遠輝主持。

這些機會......

拆遷戶，綠白長買晒啦仲等你

有冇link可以睇直播

白表求中到

白核求中

95

咩係第一個no

67

求下上天可以抽中我第一個冧巴……！
真係好重要

攪珠抽出黎既第1個號碼

好期待呀

攪珠未？

唔記得左自己個號碼添

95！

點解唔人手攪，或者六合彩果d
電腦咪可以做馬

47 plz

歡迎提供證據

以前係人手攪，後尾變咗電腦

痴利筋講野好難聽

第一次抽，想問抽到既話要點做

抽到再上黎問

講咁多廢話

會唔會趕唔切

集氣

48,63

完
做咁多visual effect做乜柒
撳一個掣出晒所有咪得

邊到有LIVE睇?

48

快手啦，一個掣出晒100個號碼咪得

港台32台

48, 63, 32, 03, 57, 18, 80 , 47, 51 , 56

48 63 32

56plz

48 63 32 03 57 18 80 47 51 56

而家抽呢個係咪全新居屋
定二手

頭10已死 bye

走得

真係中左，56

頭十都無份 收皮

完

點睇自己幾號，申請編號最尾兩個數？

白單中左56

排第10有春用咩

完，明年請早

57

明年無

白單第1個號碼唔中已經可以收皮

cap張圖黎望望pls

家庭申請要頭幾個先有機？

唔中

我姑拉中咗頭獎！！48！
我就排14，收得

白核要幾多先中

玩完

新一期居屋攪珠，首十個號碼依次為48、63、32、03、57、18、80、47、51、56。

電腦抽洗撚搞咁耐
以前搞珠就話姐

未必要下年既

好快有平貨執

係輪唔到定係垃圾單位？

咪就係
抽完頭10個之後，11-100自動彈出黎咪算
仲要加埋d on9動畫效果

第44

綠長 頭10個都無 byebye

車尾燈都見唔到呀屌

近排ag係咁問睇唔睇樓
我話等我地搞多個幾兩個月先

白單中51

白居二會唔會抽多次?

會

香港人加油

想問係咪抽白居二

白單頭幾先有機?

白單唔係頭兩個都唔使諗

後年黎過啦

點睇自己幾號

00 排 11 綠長

預咗陪跑

頭1都要電腦再排揀樓次序前先有機買一房。

綠家 排36
有進步 好過上次 上次排50

第一都未必有機

送左250蚊

W033080
白表核心家庭係咪有機會抽?

而家個大環境咁樣好難講

你果250蚊就係用黎整flash整埋d濕鳩電腦搞珠

綠表中頭幾先有得揀2房單位？

買兩房呢？

白單57 排第5有冇機

79 第33
白表
玩完

綠核 47 有冇機會

都冇分別，都係冇得揀樓

白表非核心 47
屌又送左250比政府

第一都唔係100%

白單無咩機會有兩房
兩房比老野、核心買晒啦

我中左48號
白單
機會幾大可以揀樓？

排11 唔知有無

屌 綠表49 尾燈都唔見

上有有信黎叫揀樓㗎
揀東涌
但我間屋都係東涌

Ok gg

白長排15係咪收左皮

而家到白居2攪珠

基本上白單綠單得開放式揀到

個email有無keywords?揾唔返

居屋

等聽日。電腦排，頭250有得揀

可以打電話CHECK返

白核第57號第5組有無機會?.....

中57
白表二人排第5係咪即係拜拜？

上年排到24，25都有得揀

白居二中咗第一

恭喜你已成功咗一半。 仲要同其他都係48號爭

🙇‍♂️想問下大家W086380 (「居屋2019」) / WF19048771 (「白居二2019」)）
見80尾係咪中左

綠家 排第16

有冇機1房

37 睇頭先張圖都未見

我開放式都照殺，有冇機

白居二中咗第10組...有無機會?

我系白單排16

白核排33 會唔會有一絲希望

除非今年多咗好多白長申請，又個個符合資格無人被DQ，如果唔係坐底有兩房啦

綠置幾時有?

單人 白表 排第一幾大機會簡樓

我真係有樓邊到幾呎都殺

綠長排38

白表非核心家庭抽到第二個號碼63，請問會唔會有機會揀樓？

單人 白表 排第十有幾大機？

0

非核心 哂錢 無樓揀

係咪真架，唔好欺騙我感情

除非香港打杖

白非核點都係0%

我都想

綠長排24係咪無機

我係14xx48
即係排400幾名？

2016年果陣,小弟白表單人中左第一個No. 最尾連樓都冇得揀

白表 家庭 最細單位照殺 排53 有冇機

白居二 47 有無機

53

依家咪係

綠核18 有無機

白居2 核心家庭排第8 有無機

抽到白居二第四個號碼有無機

綠長排61，係咪皮已收？

白居二白單第一，有咩可以買
其實白居二今年有咩賣

白長排17有冇機

白核 32號有冇機

白居二第8有冇機？

其實白非核抽中48都唔會有樓揀
由你交表個下已經係送錢

頂我15呀

白單白居二排15,完

想問綠表抽左未？

屏欣苑配套同外觀少少似私樓

我網中綠表申請但係未收到個攪珠號碼，係咪之後先send㗎？

第7個，有無機？

一樣no

申請編號後兩字

白核排第13仲有冇機會?開放式都照殺啊diu

綠長19 .唔夠住啊

白長 63 想揀2房 唔知有無機？

白居二第5有無機

邊度睇到白居二有咩揀？
上網佢show晒所有居屋屋苑出黎

伸手黨再次湧入

白核第5有冇機？

都係搏個機會
同白單既一樣

白單63垃圾單位都OK有無機

48 先問啦

中頭十點先知自己有無得簡樓

其實你知唔知咩係白居二?

白居二好似系任揀

應該唔關事，好似會係入面再抽。
建議巴打咪咁開心住有人計過今期單身中既機率得0.27%

有冇上年既數字睇下

唔好on9啦
post頭已經有晒數據俾你睇

白單係搏1/500
白非核係搏1/0呀

綠表長者排19係咪已經冇機😭😭😭

幾年都冇次頭十俾心機發夢

想問白居二係咪都用返同一堆號碼

我知，但係點樣搵到有邊d窿窿可以揀

兩邊都唔中

綠表長者第6有冇機會？

17年十幾萬人申，第3已經收皮
今年三十幾萬，各位自己諗

地產舖

行去地產鋪自己睇

睇樓網啲居屋公屋囉

白居二係咪都要48號先中？

實得啦我估

想請問綠表係咪呢批號碼？

如果白表申請編號最後係03
係咪即係中第4
有無機會上到車

自己落樓下地產代理睇啦

白居二再抽架

係48先有機會揀

謝謝巴打

傻仔一個，白單保證有250個人有得揀
白非核係零，機會係零 你究竟明唔明

其實你知唔知你自己講緊咩？白非核抽中既機會係零啊

即係白居二唔係48都冇機會？唔該晒

有冇白居二攪珠no?

上年做咗白居二諗住今年試下
點知都係用返上年嗰白居二

第一次抽，唔係好識
請問白表 單人
表號碼尾數55，排15
係咪無機會啦？

唔該各位

16 多謝哂

代政府多謝你250

一樣

Thanks

有數計㗎嘛巴打
上年白長7000份申請，650個優先配額
當無人被DQ+有清拆戶嘅話，排到第8個波都必中
而事實上係有好多人被DQ最後排到廿幾都揀到
照計翻條數你今次排十幾都好安全，係睇吓仲有無靚方位揀

屌,房委好撚on9,仲唔撚po哂出黎

但今年咁多人我驚輪唔到我

有250個，姐係都有機啦
今年經濟咁差，咪抱住少少希望先囉

白核排22 食得屎，咩心都冇晒

我48已經機率高左好多
應該聽日唔算太難掛

揀樓前七日姐係幾時？

有咩好介紹

有無巴打有個system send email既email address

巴打我愛你想錫你春袋

單人抽中48都肯碼有少少機
白非核抽中48都係0機會, 根本唔應該入紙

咁多單人申請，你自己諗下

[url]no-reply.ssfs@housingauthority.gov.hk[/url]

白表 核心家庭 有長者 抽到第十號有冇機

上年白表家庭都要頭2個先有機選樓，今年不是頭2個號碼唔洗諗

推

綠家 82，又送250

我都係白長，但黑仔到排80幾

明白 唔該巴打

上年白表家庭
你意思是核心定非核心? 兩個唔同

自己google下係咪好難？

唔中真係灰左, 早知唔抽

但幾時先知究竟我有冇得揀樓

無得咁講既 到中左你就唔會咁講架啦

仆街個mailbox無但睇返estatement係扣左錢

白非核 排33 有冇機

80幾好慘

綠表排第11，普通家庭有冇機?

就係冇麻

你追下post先啦 上面白非核比人屌到仆街

綠家要排第幾先有機會

應該好快就會收到信，預備定文件啦

想問白居二排第8有冇機？

白居二可唔可以拖到樓價跌先買呢？
係就搞多幾次搞到陷港剷先
好似12個月有效

只係叫巴打睇定D先唔係葡萄，有得揀樓再HAPPY都唔遲

屌人地48號波排第1
我個波排第48

綠長排幾多先有機會揀樓

我上年中咗嗰張， 已經就嚟到期， 但係完全搵唔到心水盤

白表第8個，買荃灣最細比兩老 有冇機會

燒藤巴打如果收到信，我發誓會更加努力發夢

白長 排第二 今年揀唔揀到兩房？

居屋白核排第十有冇機

見到個號碼排17........

咁難搵咩？

單人白表排第10
收硬皮唉

心水果啲700幾萬囉
9成首期每個月供2萬幾點供

知唔知白居二核心家庭通常排到第幾個number?

白單係咪得第一有機?

睇邊個no.?

第一都未必有

你本身間公屋係單人？
有公屋，1房都要？

難做按揭，最高30年為上限，扣除居屋物業的樓齡（以轉讓契據的日子起計算）以批核年期

你就好

排92

按揭唔係實批架咩

你都掂啦巴打同一命運

冇就等下喇今日既攪珠日期好似係2星期先確定
俾d時間房委會做野

我已經覺得好叻仔抽到第三

未補地價700萬，買幾大

白核排第幾先有機會

白單63 有無機荃灣

綠單63有無機會揀到？

你已經前過我，我綠家12

白表 單人 第2個number
係咪唔會有得揀樓，但有可能會有賣淨蔗到時睇你要唔要？

想一個月供8000咋

點掂？又唔係綠表，十幾渣禍，上年多人dq ，唔代表今年都一樣係

仲想荃灣? 有樓簡都偷笑啦

線長排66 係咪無機了

係無

白居二家庭第5有無機會請問？

白單中第一個波
但仲要再抽

一手就係

仆街係咪跟上一次個號碼？
屌你冇收過信既

白長大機率過綠長，睇過往數據

不過都好睇DQ幾多人當唔得先啦

俾你買得既都起碼20年樓啦咁咪批得10年

白單63，排第二有冇機會

排7x

綠單應該係
GXXXX48 是即綠表第1?

係咪啫係呢個number?
尾數18 係咪都得賣淨庶

2-3人開放式

想問白居二, 白表單人排16係咪皮已收?

白居二排第幾穩陣？

係, 單人 只有第1位穩, 2-3位都要求神科佛

30萬個 application
100個冧巴
每個冧巴有3000份申請
得4871個單位

排第幾先會中 自己計

白居二 13萬份申請
100個冧巴，每個冧巴1300申請
得3000個單位 ，2700係家庭

自己計

第一個號碼3000個人
都應該cover得曬？

剩係收到交易編號個email 但下面又寫我已付 頂

咁收皮，我單人第8

綠表長者 63 （排第二）
將軍澳3房／長沙灣大單位仲有無機？

綠單 排第53 下年再努力

中左綠核03 係咪有得買

綠單排第4有冇機揀

購買二手單位時，大家就要留意落成年份，例如你的目標居屋單位價值400萬，在1997年落成，政府的擔保年期就只有9年（30年擔保期減21年），銀行在此情況下就大有可能縮短你的按揭年期又或減低按揭成數，你就只能在高成數和長年期之間就需要二擇其一。

而如超過擔保年期，一般銀行就最多只能做最長25年的六成按揭，並且要通過壓力測試。

白單人今年第1機會率應該得10-12%左右

白單48 想問下係買之前結婚係咪都可以揀返家庭？
始終單人真係好少

如果白居二中第7有無機？

大單位, 第2位要一早去排
求下前面唔好揀大

白單25係咪可以早少少訓

單人排29

白居二
WF19084760

中？

白單排第6

綠長 63, 有無機會揀何文田/ 長沙灣兩房樓?

希望有得簡啦，如果有，會大大力錫巴打春袋3000

冇春袋咪錫

單人居屋排第七有無機

但本身間公屋住左7年左右，仲算幾新淨，又係市區近地鐵

咁樣拎黎換間公屋間隔嘅居屋，是否不智

呢個好笑c兄，

白居二排第幾有機？

我日日自己發

單身僅第一號碼有機會揀樓

由於單身人士申請者逾17萬，故黃遠輝推算，僅中第一個號碼的單身申請者有機會揀樓。

有咩要準備, 中左48
好緊張, 緊張過發夢

申請須知有寫, 睇完唔明先再問啦好嘛

今期啲位咁靚, 點會不智

即係單人排第1都有機會冇樓揀？

ching咩表

無

係咪何文田最靚？

綠白表 都係對同一個表？

係你自己大想頭姐, 不自量力, 想一步到位

白居二有咩單位好揀
20年樓齡左近又要400萬未補地價既其實好少

我都係白核 排第5 應該無得揀啦

我都係48 但我乜都唔識 亦都唔明

WF19007698
係咪=19年白居2既76號
巴打你話白居2單人得300個單位 咁即係有?

你望下白居二咩玩法先

須提供12個曆月（即2018年6月1日至2019年5月31日）的糧單或入息證明文件副本及適用的稅務文件副本。

聽日排？等EMAIL?

白核排第二有冇得揀

有無人上年綠長 去到幾多個波有得買？

20內

上年白長幾多個波之內？

比3000個單位quota買未補地價居屋?
但個3000個點分

上年綠單幾多個波內有得揀？

玩完 我第67號波

綠表長者32排第3
將軍澳/長沙灣2房大唔大機會

錄長 47 第8個號碼 有無機？

第幾no.?

睇過兩房得好小，一房最多，如果得一房照要，兩公婆訓廳，老豆老母同個仔訓房

白長dq率上年好高

18 係咪無機

我咩房都照殺，如果有既話，你一房點住5個人

今年預計會唔會相約白長幾多粒波之內有機

第一次玩唔係好識睇
白表 57 有冇機？

第2

其實嗰啲一房則可以間到兩房, 係個廳會變得比較細

今年應該低少少 始終多左人識玩了

要啦
咁難中第二

綠長20內都有機？我排14呀⋯⋯

朋友中咗白核頭籌48。我都超級開心，已經諗緊約時間一齊去睇地盤

上年白長幾多個波之內有得揀？

大圍睇就係咁諗，

不過好多人會想買返本身住緊果區

老婆屋企，4人單位公屋住緊10個

Around13～15到？唔太記得實數sorry

想問下白居二 單人 第三組係唔係可以等抽下年

希望有一房，最驚乜都冇

綠

女朋友白, 中第5

男/女朋友定朋友關你咩事

咁今年姐係收皮上年有東涌先冇咁多人要

冇咩希望

10個人痴孖筋

其實今水黎講係咪環境，位置，間隔，價錢都算唔錯？

綠長第一，包唔包揀到三房

唔記得左咩number 諗住打電話上去問返 個電話應該太多人 打唔通

白核 唔知排31會唔會得揀呢

白單 白居二第三粒珠有冇機？

其實想問下
點解有公屋
仲想買冇房開放式居屋？

想問下 呀哥+呀妹+呀婆
咁係白表非核心家庭 定係 白長?

父母在世？
在世=非核
不在世=白長

綠長20 內絕對有啦....有得選..但係到你個時係咪得番一房單位就不知了

中硬啦...

白長呢

好關事

呢d要多謝政府

唔該巴打

白表未必有....因為多人...佢頭一個NUMBER 可能好多人...百表10內..唔係都無咩可能

10個，籠屋呀？好癲

唔該晒

白核48
有無機2房

住10個申請擠逼戶即批啦
你非法住另計

白核48+1，2房有啦，而家想知揀樓次序幾時出，
好緊張呀

白核頭五...1 - 2 房必中啦...上年朋友排第五有兩房執..買左啟德..開心到死
好運真係接住黎.,..佢中完六合彩三獎再中居屋

真係養豬WO....大屋都無用..個廁所諗起就恐怖...仲癲過公廁咁....

嘩 睇一睇 今期d兩房少撚到中左都唔知買唔買好

咁平都一定買嫁啦....依家呢個價出去完全買唔到樓WO

何文田咪全部2-3房囉！如果經濟負擔得起仲諗！狗衝啦

我朋友...公屋四百五尺...連露台..室內都照開三房單位

冇撚有錯！周圍新樓一房都600萬起跳，買600萬私樓最少要揸200萬現金，抽得居屋嘅有撚！

何文田都預揀唔到，諗住揀馬鞍山呢d無乜人揀既盤搏下渣

因為本身住緊都無房，而且已經好舊

綠表其實唔使咁失望，仲有二手市場，雖然貴到仆街

想問如果發現過咗入息，係咪冇得上訴？
即時DQ？

何文田應該預無....

祝好運啦

有幾舊？

呢個要中多次頭獎，揀樓次序排超前

當日會即刻要比類似首期咁....唔記得左係幾多...好似15萬...然後會問你有冇資料改..佢之後CHECK到你爆左...會直接DQ你...唔記得係咪以後無得再買

幾時知揀樓次序

明白，唔該哂

請問單人白居二中了第2個號碼機會大嗎?

我有朋友中完..然後撻鬼左...以後房署唔比佢再抽居屋...

之後房署會上傳一張LIST 上網..你到時CHECK 自己NUMBER 就OK...會寫你係邊組排第幾咁

接近40年

應該都OK....但係白居二...個首期好大...自己記得。因為按舊錢會減番你樓年紀...最多借15年

大概幾時會出

今屆白長750個位，剩係何文田603個單位已經係全兩房/三房
排得白長一係唔中，一中就兩房起跳

應該一星期內..睇房署勤唔勤力啦...

中左白單48號 係樓就上

最大公屋862尺

仲有綠長750，今年個個盤都咁正，真係冇咩人會唔買，DQ率又會低返d

好難開到咁多房..想像唔到新年人地拜年...黎間屋但係個十個人會住係到住係住到...訓就一定唔會舒服...好迫

計漏咗白表自膠
總之二三房加埋1260個單位
家有長者隊尾至少有一房，有啲仲間到做兩房嘅

祝你好運啦
之前無聊睇過，過往年年家有長者DQ率都好高上年啲人都估應該無咁多文盲但都係咁有希望嘅

文盲真係唔可以睇少唔緊要啦有就有，冇就冇啦

不過你都係預備定文件啦，上年家有長者好似排到三十機都收到信要交資料

我都想像唔到屋企有十個人係咩情況

入息點計？計舊個稅季全年？今年加左人工會爆，咁bonus呢d hidden factor點計？

好呀今年情況嚴峻

想問下白單48號如果聽日攪珠排位係250後係咪冇機會揀樓

聽日，房委會會上載個次序上佢網頁，明天瞓醒就去查。

睇下前過你既人點揀，放棄咪後面補上，不過今年d樓好難放棄

要你前面有人放棄先有機。

可以話係，斷估都無乜人會棄權

係喎，全部唔係靚則就近港鐵站。

白單63係咪無機？

我就疊埋心水等下屆
無諗過可以派到咁後咁黑仔

綠長第67號波
係咪應該連開放式都無了？

等去皇后山開荒

呢啲真係到時先算
另一半覺得我有白長，大可以玩多幾屆直至再有心水盤我就唔敢咁老定又唔係綠表，抽中都唔要好折墮

有得揀就幾大都要...有冇睇新聞，香港啲人口增長，9成外來，個餅就越做越細，但分餅嘅人越來越多，再等遲早食風。

真係老老柒柒，我皇后山都要，冇地方咩屎都要食

兩公婆， 60 歲，係咪計非核 48號 何文田2/3 房有冇機

長者

抽到第2個number
白表核心家庭 ，有冇機何文田？

白單 我號碼係 W126348 咁即係我係第48組裡面第1263個？咁有無機會...

2, 3 房有冇機？

跪求問下長者 排15係咪完全可以收得皮

計白長頭波，幾乎任揀

唔係咁計，房署會將手持48號波，又唔同隊嘅人弟隊再排一次揀樓次序，你聽日上房署個網查，你只要排250或之前就有得揀。

唔係咁計，房署會將手持48號波，又唔同隊嘅人分隊，再排一次揀樓次序，你聽日上房署個網查，你只要排250或之前就有得揀。

白表32有冇機

黃遠輝指，依申請數字推算
家有長者計劃申請者頭5個號碼有機會揀樓
一般家庭則頭3個號碼都有機會揀樓。
單身僅頭1號碼有機會揀樓

要睇你咩隊。

一家三口 一般家庭

有呀，應該有一房揀。

我係想要天水圍

原來係咁 唔該

天水圍得果9個單位，你算吧啦...
你可揀嘅應係各區嘅一房/開放式，仲要貨尾。

係啊 但抽到頭3個號碼都算係咁 一向無抽獎運

有得揀已經好好

係 但如果真係一房都唔知點搞 一家三口 雖然個BB仲細

我岩岩睇左 有啲係可以既 希望有機會

白核63, 希望得

之後排位揀樓次序有無得睇

白單63係咪無機了
白居二29又點？

排第十 綠表有長者 有無機？

白核03 係咪都玩完

可以算冇份-.-...

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

一齊去支持攬炒巴打啊

白核47係咪收得皮

Bro 250內？ 我都中48 不過300幾

唔係個組號碼已經睇埋你排第幾咩

白居二抽到頭幾位 （非單人）
請問幾時先知有無quota?

同埋係會收電話/信/定email 通知？

唉又冇份
等綠置居算

申請編號 係咪睇最尾兩個Number

有揀樓次序睇啦咩？

你個癡線佬，聽朝上房委會網頁睇呀，
所有48波會再排一次揀樓次序，250前有機會。

where check?

有個問題想問
我朋友中左綠表單人
佢一個人冇錢供想加我個名一齊供 想問下佢可唔可以加我個名落佢將來個居屋到？

唔係聽日先抽咩

上網搵唔到家庭同單人申請人數

我搵到呢到話5.45萬個家庭申請
唔知資料邊到黎

想問問 白居二 要交邊幾個月 薪金証明 ？謝謝

而綠表家庭只要中頭8個號碼都有得揀樓

第9, 屌咩

你朋友係咩你咩人？普通朋友唔使諗，
男女朋友結婚後可加老婆仔女名。
其他冇直系親戚關係冇得傾。

樓淡仲買居屋

白單250聽朝抽wor

無錢乜都買唔到

第一唔知佢點到5.45萬家庭, 第二如果真係5.45 萬, 應該頭五粒珠都穩陣

線表家庭 63排第2 揀3房有無機

綠核 排8 有冇機會揀到一房

我都想知佢啲資料點黎

有冇長者？冇嘅你前面起碼排住100拆遷+1500長者，當你係48號波再排到綠核001都要第1601個揀樓，而你要先等所有1601起嘅48號綠白波揀晒先到你，自己計數～

普通朋友

叫你朋友安心住公屋啦咁...

除非你無償幫佢一齊供，一齊住，當交租；

你諗下，冇血親關係都可加名，會天下大亂，
居屋都可以玩套丁，去抽嘅人會係天文數字

Sor bro 我誤會左

綠長 63 有無機會？

揀兩房

我係絲，祝你好運啦！

我都手持48白核等排位

有，兩房，恭喜晒

何文田兩房靚景有無機

居二家庭 57有冇機會

有

大唔大其實？因為上網搵唔到好多資訊

無錢就唔好買樓，租番公屋算啦
有層樓係手樣樣都要錢 差響地租管理費維修費

有冇人知上年白單幾多人放棄？

D白居2抽到都未必會用，屌你老母
搞到想用果D又無

你就算有上年數據都冇得計，上年地點差，綠表全部出信都賣唔晒，貨尾送埋比白表玩。白表又多人DQ又多人放棄，今年全部靚位。應該少好多

因為佢覺得個個都抽 唔抽好似好蝕
點知佢中左仲要第一個no.

希望好多人覺得留係香港無希望
放棄啦

房委會收到5.45萬份家庭申請，除返開100個，一共2700個quota ，頭4個號碼「穩中」，第5個有機

仲諗住一齊供 唔好哂左佢

你肯無名份幫佢供當租，3年後鬆綁賣咗佢分錢囉。

謝謝，大概會幾時知道中唔中？

搵唔到資料係收到5.45萬份家庭申請

如果同佢真心fd，可以私底下傾傾

01資料，可唔可信？
不過黃遠耀見過記者黎

唔想意思 第一次抽唔係好識野 想問下:

唔想意思 第一次抽唔係好識野 想問下: 如果份白表係用我呀爸(長者) 同呀媽抽 但我呀爸係公屋戶主 咁份白表會唔會比人DQ?

兩房點都有機會？屋企無長者啊

呢個真係友誼的考驗

第一次抽 綠表全家抽 排第六個號碼仲有無得揀樓？

抽唔中居屋唔駛灰

大量400萬內上車盤

600萬兩房

800萬三房

排第11粒珠，綠核仲有冇機？

冇家有長者基本好微 就算頭3粒波 家有長者係屈機牌

一人申請呢個位係咪可以收得皮？

白核48 係咪唔洗諗兩房

白居二我尾數排第一，跟住落黎咩程序？第一次抽唔係好識

上年除咗東涌係垃圾外，有200個影響户，今年有何文田，當有350個影響户，1500+350，1851先開始到白核同綠核揀，三房兩房係4900入面total有幾多個? 同埋仲要知自己係48號入面又排第幾-.-

等通知去俾錢、辦手續，羅咗個證之後再自己去睇樓～

唔該師兄，重有我今期居屋單白尾數排29，係咪可以唔駛睇？

白單第一個號碼都未必有得揀樓～唔洗諗啦

想問下唔見左封信 邊到可以check番我有冇中

email

我唔係用email申請我係郵寄

打1823問啦，可以問到申請編號架

唔會，只不過你成交層樓果日就要馬上交番間公屋

居二家庭 33 第6個波有冇機會收到信

打去問啦，放心啲
上年綠表長者14000，白表長者7000，如果係將各自嘅數俾100組號碼，48號綠長有140人，白長70人..似影響咗個各自750優先啵

點知係唔係頭250?

白居二最後買樓時首期可唔可以多過資產上限？話屋企人轉贈得唔得？

印花稅係用賣價計，定係未折前計？
同首期一齊畀？

有巴打知道唔記得選長者優先有冇得補返選，申請人足夠60 歲

之後 十年都無巿區居屋

全部都係山旯旮

兩樣都唔係，居屋印花稅次次唔同，要睇政府點磅重，
約莫將買入價X 1.1x左右
揀樓後你有時間去銀行買本票，或一早預定即場比埋都得，總之當日要比首期，唔係就當棄權；

比咗首期後就去搵銀行做按揭，
批咗等通知上律師樓簽合約就要比印花稅，
跟著就等收信收樓。

有，仲有鑽石山，不過少到喊，冇長者冇資格搶。有長者都要爭崩頭。

咁柒嘅嘢你自己打返去房署問先知

唔知幾點有呢

冇，珠都搞完已成定局

揀樓時交完錢佢會show係張收據度

查實上年的貨尾點解白表都冇人要

綠表63有長者 何文田兩房有無機

要睇下今日抽到選樓幾多號

我普通綠表48號有冇機會何文田三房？

睇清楚選樓次序先
家庭你抽到什麼都只會有最多一房
所有重建戶&家有長者買曬樓先到家庭

幾點出揀樓次序？

出咗

九成機會冇

啱啱check 完，白居二第六粒波，三千號左右，照計有機？見之前都有唔少人DQ 或放棄

想問邊度有得睇？

次序已出

check 排名，排3000左右至啱

WM0009xx係唔係一定有?

選樓次序已出，未計dq

恭喜🎉🍾️

白居二有結果

最好計下CM代號有幾多

WM0032xx.....仲有無機會有1房

即係點？

CM total 78戶
應該唔影響掛

即係單人排第1326個先揀...

屌白居2單人排434以往dq同抽中唔申請機率多唔多

即係，係未代表無機會

白單 48 排300係咪可以收皮？

皮已收

4900-78-1500-500再除二
你係一定有，但係位置同房數目唔好太大要求求😂

白長得9xxx份申請
即係綠長有成3xxxx申請
白長計埋DQ比綠長易中7倍以上

睇黎白長可以維持到20%以上機會選樓

Ching組號碼好後?

白核17xx仲有無機會

白居二單人排800幾係咪皮已收

4900-78-1500/2
1661內有，dq同放棄要到時先知
Ching都有機會

我其實係第三粒波 係咪已經算第三粒相對好前

白單排477
係咪收皮？

重建戶選樓只有7x個

其實點樣睇 唔係好明

😂😂比上期少一半

白單 900 已收皮

真係慘
單人真係抽黎托

Email未有
點check架？

剛鳩計完白單就算抽到48號都只有12%機會選樓

白長好大機會第20粒波都可以選樓
繼續綠長難中過白長7倍以上

用申請編號對返個次序
CM揀先，之後GE WE，再之後GM WM

WS000723 係咪無份？ 係48批人揀晒先到63？

48都無份63

白單 14x 有無機仲要同綠單爭

你係第723個揀-.-

48 排1600 屌

唔好再問白單第2 有冇份
48 號都大把人冇啦

5050分，白單140/250，恭喜

wm1百6十幾有冇機會2/3 房

不過問心
白單都係揀垃圾
垃圾又會唔會要？

多謝巴打解答

抽中48號都有88%機會（沒）樓

thx bro

今次堆垃圾已經係最好

上年東涌冇人要，長沙灣同啟德約莫4月15全部賣囇

認真咩
黎梗仲要樓淡
仲要比呢個價買垃圾

白長105 係咪乜都揀得？

白核排294

綠長排2726！

何文田2-3房

白單排261有冇機

應該算係，如果有機會但得返垃圾，ching會揀嗎

3房任揀啦！未必有高層海景揀姐

要前面有11個人比人DQ或放棄！未絕望但亦唔係100%有希望！

恭喜ching白核算前段班

係一定有3房..有367個3房

咁無啦

大機會，但多數單人得豬頭骨揀，你要對返填嘅表同之後要比嘅文件防DQ..希望ching得

WM0739XX
係咪排7萬幾？

我白非核32尾已經排緊7萬幾？

比啲希望啦，真係好多人填鬼錯俾人dq㗎

7萬幾點計都無機會

係-.-因為白表係核心全部揀完先到非核

諗諗下巴打係唔係計漏左單人

恭喜我都係WM0009xx

好天真好傻
白非核機會是0

抽到48號都是0

仲有CS，係咪找CM後，GE前？

佢個次序無論咩表都無機會

預左無，心情好低落

係sorry...再減完500再除2..同埋4900不是確實數
琴日我預算1250內必有😂

都恭喜ching你

單人得返開放式，放棄都唔出奇，比d信心

CS係最後:(我就唔講了，好sad

有冇人係咁彈出嚟

清拆户單人都排最後？

即刻要希望多幾百人放棄

我屌
單人排千幾阿

上年東涌白單300左右就完左 今年俾盡咪400

白非核入紙果下已經知道是0機會，唔使抽

等同送錢，衰過攞去買六合彩，比錢黑警出糧

綠長排300幾， 綠家排500幾

係咪有機會何文田/ 長沙灣靚景兩房？

我”記得”好似排GM/WM後-.-

同時屬於WE/WM既人其實係點?
會唔會因為用左WE個號碼而WM會到時自動取消左?

會WE揀完，就已完WM會冇咗
如果WE輪唔到自己揀就會係WM度復活再戰😂

上年東涌d配套

一定何文田

係咪一定穩陣了?

我見有d WE 170 , WM 1400
都可以肯定話佢一定會用WE170個號碼
所以WM條隊又少左一個人
咁理解岩唔岩?

係，所以真係最好用WE

Ws000220係咪穩有？

難得抽咁前 唔太夠錢供三房
只能兩房

綠長有機會，不過留意返佢到時係有時段揀樓，有個range同時去揀樓. 到時候係先揀先贏

250內都有，只要唔好寫錯野

排WE 19XX有冇希望第20粒波

何文田有冇機

嘗試計緊有幾多呢類人

白長有7743份表, ASSUME 頭兩粒波佔左 2% 大約150個
我睇過今年第2同第3粒波CUT OFF大約係1450左右
即係可以講原先計白核係1400內先有機會
但計埋呢堆白長都可以EXTEND到1550都必中?

咁你都可以簡高層2房的

Ws1500係咪一定無機會？